好心而家d女學生顧下儀態 成日係街除鞋其實好失禮

成日係街見到都睇唔過眼
著住校服就斯文d la

仔都生埋

乜撚

More?

對襪好污糟

就黎做人阿婆